{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_052202",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/2545975?place[place_type]=GID&place[gid]=2545975&place[latitude]=37.5793408083&place[longitude]=127.6819563622&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "글램퍼스 양평"
    },
    "text": "客室内には無料Wi-Fiと空気清浄機、除湿機、TV(ネットフリックス)が提供されます。また、個人改正も可能です。バーベキュー場では炭バーベキューグリルと焼肉グリル、炭が提供され、利用料金は20,000ウォンで、追加でお一人様5,000ウォンです。バーベキュー時間は18:00から22:00までで、天候や季節によって利用が制限される場合があります。個人バーベキューグリルや火鉢の使用は禁止されており、室内では焼肉ができません入室時間は15:00であり、退室時間は11:00です。退室時にはチェックアウトの点検をお願いします。各客室ごとに最大収容人員を厳しく制限して、予約済みの人数のほかには入室が不可能です。客室予約の現況はリアルタイム予約の特性上、100%一致しないことがあり、重複予約が発生することができます。先に決済された予約が優先です。施設物は他のユーザーに向けて清潔に使用しなければならず無分別な娯楽、飲酒と高声放歌は自制しなければなりません最大定員を超える入室は禁止され、火災や臭いによるこのために豚肉、魚、チョングクチャンなどの調理は禁止されています。退室の時には、飲食物をはじめとするゴミを分別して、キッチン器具を洗浄する必要があります。利用時の施設物に対する責任は宿泊客にありますし、貴重品の紛失や施設物の毀損が発生した場合は、宿泊施設の運営者にお知らせください。客室内では禁煙する必要があり、付加サービスや付帯施設は価格と構成が変更されることがありますので、ご確認の上ご予約ください。ペット及び未成年者の入室は禁止され、退室時には客室整理後に鍵を返却してください。 決済後の予約状況によって、予約不可及びキャンセルされることがありますので、宿に予約確定可否を確認する必要があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "無料Wi-Fiはどのように利用できますか？",
            "answer": "客室内には無料Wi-Fiが提供されており、利用方法についてはチェックイン時にスタッフにお尋ねください。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー場の利用料金は20,000ウォンです。追加料金としてお一人様につき5,000ウォンがかかります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "バーベキュー場の利用時間は18:00から22:00までです。ただし、天候や季節によって利用が制限される場合がありますので、事前にご確認ください。"
        },
        {
            "question": "個人バーベキューグリルや火鉢の使用はできますか？",
            "answer": "申し訳ございませんが、個人バーベキューグリルや火鉢の使用は禁止されています。室内では焼肉ができませんのでご了承ください。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインの時間は15:00であり、チェックアウトの時間は11:00です。退室時にはチェックアウトの点検をお願いします。"
        },
        {
            "question": "予約時の最大収容人数はどのようになっていますか？",
            "answer": "各客室ごとに最大収容人員が厳しく制限されており、予約された人数以外の方の入室はできませんのでご了承ください。"
        },
        {
            "question": "施設物の使用に対する責任は誰にありますか？",
            "answer": "利用時の施設物に対する責任は宿泊客にあります。貴重品の紛失や施設物の毀損が発生した場合は、宿泊施設の運営者にお知らせください。"
        },
        {
            "question": "客室内で禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室内では禁煙となっておりますのでご了承ください。"
        },
        {
            "question": "ペットや未成年者の入室は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ございませんが、ペットや未成年者の入室は禁止されております。ご理解とご協力をお願いいたします。"
        },
        {
            "question": "予約後にキャンセルされることはありますか？",
            "answer": "決済後の予約状況によって、予約不可やキャンセルされることがありますので、宿に予約確定可否を確認する必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 550,
        "QA": 555
    }
}